頭先有個基佬拍左我條鳩一下

代表乜？

小心菊門

鳩拍豪

咁佢之後有無同你表示啲乜？

但係如果佢想入我菊門唔係應該拍我patpat咩？

去馬啦仲問

原來佢叫呀豪？

1234真人點架？

你個名

佢講左句唔好意思

姐係想你入佢菊門囉

佢想你入佢咪拍你啫啫

比佢拍到嚟緊嗰年會好好運

大大力拍返佢

甩咗未

我都係咁諗 咁如果我想去馬係咪再拍返佢屎忽

原來個暗號係真係咁 唔該

咁既反應佢應該係嫌你太細
對你無興趣
如果唔係就唔會講唔好意思
而係向你回眸一笑

Yup

有無下文

冇甩 佢好溫柔咁拍

連基佬都睇唔中我

諗緊拍唔拍返佢好

個巴打話佢嫌我細